連仔，咁轉載人民日報/01啲膠文係咪都要貼 link 等大家留低 IP?

睇錯你了